## Лабораторная работа №4

### Студент группы ПИбд-21

### Фролов Рафаэль

##### Техническое задание:
Минимизация булевых функций.
Разработать программный продукт для минимизации булевой функции из четырех
переменных.
При запуске программы случайным образом заполняются
значения функции в таблице истинности.
Пользователь указывает конечную форму логической функции
ДНФ или КНФ. После расчетов программа выводит функцию в выбранной форме.
##### Описание методов:
* randomFilling() - заполняет столбец F лучайными числами от 0 до 1
* printForm() - выводит в консоль массив представляющий собой таблицу истинности 
* creatureDNF() - печатает строку ДНФ
* creatureKNF() - печатает строку КНФ

##### Пример работы:
https://yadi.sk/i/rvY7EIIgKrTWhw
